「I/A」PES 2018 Mobile (31) 抽到R10扮R10叫

● 官網：

● Download Link
IOS:
Android:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量雙金/一黑起手，抽中既球員可以睇下下面既推薦List，如果無亦可以問下各位巴打，當然唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

2. 點樣儲錢?
一開始既時候你會好窮，所以盡量用白銅銀波儲GP，例如用白銅銀波打活動或者用123星球探抽球員放，但隊中有一兩隻金黑都負擔得起。

3. 遊戲玩法
盡量有活動既時候都打到30000TP，因為5000tp有銀波券，30000先金波券，而當中亦會有突破導師幫你心愛既球員提升LV上限

而PVP活動，新手技巧唔高既話可以考慮用2 3星隊，因為4星5星都多勁人，pvp重視技術同隊伍，唔係盲目擺曬啲人落去就得，

有咩問題可以再post上嚟問，相信巴打們都可以幫到你。

4. 點樣改Email或者密碼?

5. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

● 球員推薦

部分黑波評價，FW：
蘇咬---頭槌方面能力不足，但射門能力強，身體質素改強
哥斯達---電腦用好勁，玩家用好廢
萊斯---無身體對抗，仲薄過蘇咬
基沙文---射門，身位差，但走位勁
金章安---最廢嘅黑波翼

DF
T.施華---全面退化，廢到痴撚線，無爭頂，無攔截，無速度，仲會下tackle之後送個波俾返對面，上季最強last man變到最廢
基亞連尼---經常失位
拉莫斯---身體對抗差，速度慢（適合右閘位踢CB)
馬些路---廢到唔知講咩好

金波推薦
FW
加美路---有速度有身位，好後悔17個陣賣咗
jonas---有巴打話好用，數據睇落好似都幾好
音樂比利---個人認為金波全能CF，有身位，有身高有射門，仲要有戰鬥精神buff
比洛迪---好體力但係渣啲嘅音樂比利
麥巴比---呢個痴撚線公司
Pratto---見過有人用，不過唔多，靈光一閃式嘅中鋒
Sansone---盤扭勁嘅可以搵佢打ss

MF
M丹比利---打433中場幾勁
哥尼斯卡---妖人
Fejsa---17個個都J
巴克利---呢個不得了，係中場版嘅上年月巴
保連奴---做中中防守好勁，仲要有狀態8
拉美利斯---一個快得嚟有前插意識嘅球員-好用

DF
蒙利亞---成日有啲迷之身位，有overlap意識
艾斯柏列古達---後場多面手
Sokratis---快又有身位嘅中堅，個人覺得勁過好多黑cb
Manolas---更快不過差啲防守數值嘅sokratis，可以搭sokratis一齊用
Bailly---個人用落覺得好好用
華拉尼---快得嚟有身位
walker---18版嘅奧利亞
雲迪積克—防守好穩 攔截勁 但爭頂能力不足
GK
舒米高---rating近黑波，仲要進攻型龍
Butland---低配版舒米高
Akinfeev---宜家用緊，小禁區救波都幾勁，不過唔好expect救到大禁區嗰啲
diego alves----見過最痴線嘅金波，乜都救到

● 教練，戰術，陣式，Team spirit

記得千其唔好用coin買教練，因為好浪費，教練每日早上8點準時更新
建議新手教練>>>480>>>660或以上，
管理技巧越高，就可以用越多既高身價球員。
即使陣式相同，
每個教練都有唔同戰術。
Team spirit 最高99
越高TS , 球員同球員之間既默契好啲，走位，執行戰術都好啲。
660或以上管理技巧同埋啲奇陣(3cf 541嗰啲)有錢都可以買咗先冇蝕底。

有關問題亦可以係post留言，各巴打會幫到你

教練推薦：
433 ：
防：摩佬
攻：高普
控：大巴黎
3CF: 阿根廷
經典：法國
巴西=比利時=祖記 =普通

4231 ：
擺大巴：以色列教練
邊路反擊：施丹
中央反擊：國米
大飛=鼻屎佬=垃圾

3中堅：
控：哥迪奧拿
反擊：干地
其他：雞，公廁

442:
防：施蒙尼
控，走位：巴塞

5221:
大巴：哥倫比亞
其他如高文 =假大巴

奇陣：4321。4312。4222 可以一買

牛丸：4231 hk

here

Lm

牛佬幾時得閒整理過條教練list

試陣？

早知唔用gp抽垃圾銀
Btw 買哥帥定干地好

前者啦，仲諗

干地我應該for收藏多

巴西佬個陣岩牛佬
瘋狂兩邊出波，中間係不射男
打sim 0射

最慘u冇錢

下埸出10k gp

買埋新哥帥同新Daddy應該夠做
利申有：新瑞典丶新拖舟丶新恩沙基丶舊鈀、舊高普丶舊中路4222

係咪要賣哂舊先會出新？

有冇人覺得而家個巡迴活動嘅超級巨星好似難打咗？
對面個龍成日都好屈同埋多咗經典人
係用高普433陣打落先稍為好啲
用施蒙尼路維摩佬嗰啲都成日輸
定其實係我廢？

係啊 我賣咗舊daddy等出新版

買左舊都未用過tim

刷極都係美斯
想刷沙拉刷左幾日都冇

傳多幾球
傳快s one touch

摩佬施生而家廢到無論

我本人打機比較有少少抽獎運
但買mark six又唔見我中下

瑞典=最好4231

咁我都埋哂佢先

而家個瑞典用得幾好夠頂到新教練

突破R10好唔好
其實五星隊就真係比較小用，續約太貴
打PVP都係三星多
Tour都係以squad value為主
黑波都係得個儲字

新開個副帳諗住刷細哨雙黑起手，點知頭4抽係咁

起手喇
美斯 + 傳奇 巴

但個cost低

我較到咸爺41

細哨作用比較少

幾好唔錯，開局4黑

我都嚇親，連續兩下閃電聲
好想要細哨，唯有起手先，希望之後抽得到細哨

後備深度都夠擺，慳慳地

直頭想瞬間變主帳

30個賣剩3個
籌左10皮野

今晚就強姦你

今日應該打完50000分

呢幾日6星易食到

真心易食 已經刷完 刷緊sim

5星同6星差幾多

我球隊值45
差4-500左右

ok

刷極都係銀波/廢既金波

碧咸x 垃圾機銀河

岩先睇返，原來有加成唔怪得啲勁教練咁易出
新開ac仲要一排勁既，姐係點都要清走晒啲舊

等左兩日都冇新哥狗

係wo屌佢，日日都出拖丹比我

想問下點解要換教練

有啲新版轉左陣

我覺得銀波a silva 仲勁過莫拉達
全能到仆街又後生

新板 隱藏數據 勁過舊

之前打2星成日比人屈機

早幾個post吹奏緊佢

高大威猛，望佢接牙朗班

賣剩新高普，巴西，國米同舊巴黎
等新哥狗出現先賣舊巴黎

咸爺呢d位真係食硬

死角

左翼斬波去中間
lkk頂唔到 但朗甸倒掛入左

仲要curve 死角，痴線到

成日嫁喇對Emily 好多球

對面踢腳都唔吹啦

Emily啲剷好撚準

你太勁 剷5到

See see

貪心冇好下場

我都刷緊
唔貪心想要碧咸加細哨就心滿意足

你班友仔

我決定咗刷到就轉做主ac
利申我想中埋住烏 情意結

點解送野送到咁突然
有無巴打有個表俾我睇吓
總共會送啲乜嘢？

我想問下巴打意見
我而家有500金
我儲唔儲得切錢抽十抽保底黑？
定要課金抽

銀河唯一 基奧特

Eg 好近1on1 左翼位 flick右即係底線位
50%用到 如果有牛尾巴
但多技就要再試多幾次

50% 有時睇位

25M入球有100coins
50M = 200
75M = 300
100M = 10張金波卷

銀狐臘味
艾歴尼
艾美利
肥賓

想買鬼哂佢

灰

十張金波卷
寧願要一張黑
而家ac有成80幾個金波

金波球員

唔該巴打

好想賣走啲金波

好過無，補下三星隊
不過唔知儲唔儲得到100M

屌 鍾意個金波球員
辛苦咁bid左幾個條件返黎諗住合
點知結果除左佢仲有另一條銀波佬
想問合出黎既機會係咪5050？

原來真係刷到雙傳奇
諗往唔刷
都係再刷多陣博下

Martial

個10粒金波應該都派得出

我上隻man red + 24歲以下蠢左
今次英超+lwf+france
點知仲有個銀波佬
冇錢再bid暫時

新手衰衝動 既然唔係5050 唯有再儲

馬素爾堅勁

咁都中VPS
同我諗諗下都係等佢送10金波先刷
最化算

係wo

羅馬里奧啲射波真係好有功架

你擺咩位多？

正前

返緊工

擦唔擦過好

刷雙傳吧

我主要想要R10
因為本先已經有兩個帳玩緊

有冇沙拉
我刷混所有黑波角色就係出唔到沙拉

依家係咪要賣曬d舊教練？

我係
博一博
30個賣哂

我有沙拿+朗癲
不過再刷

我要刷雙傳

請問點解既

點解你會有

刷新account 教練有

要刷個beckham messi 細哨

beckham唔多掂

同原來咁多人刷
我以為得我1個刷
你地咁老屎忽都仲要刷

刷定冇壞
50000分都打哂

Beckham 我覺得1X lv 傳波比40 lv 準

你地點刷????????直打PVP拎10連??
我就3波 有岩用先傳奇>>>>傳奇都岩先PVP
佢PVP果10連黑波都小
傳奇應該真係好難中

10連一定要細哨
傳奇 最好碧咸

我個名會改0:0 please 希望對家醒目

岩岩有場佢唔郁我唔郁
我就出去睇野
突然有聲1:0

想問教練對拎幾多活動分係咪有影響
我有個帳46.0打5星可以去到2000分但係另一個帳46.7打5星最多都係1800分到

返黎我見3X分鐘仲有時間
諗往追
點知比佢1個凸擊
半場2:0

頭先我都係 大家已經成場喺度猜波， 佢條家產90 分鐘搶我波入能埋

之後選擇中離下場打過

要睇埋對手
入球

刷左成粒鐘
最好係so9 老馬
一隻細哨都冇

入球4：0 -2000分
入球6：0-1800分

10次
2肥馬
1告老
4廢高
2卡路士
1細哨

所以都話好難
我依家2日ABC後60-70次左右
10連個黑波最好都係巴塞個龍
睇波唔刷往

刷到絕望

澳職？

利記

咁早咩

7:30早場 睇沙拉破記錄

但對面護級

護級姐係弱隊
對弱隊仲唔係刷數據時間
好似差1-2球
仲有3場

沙拿破硬記錄既啦
但多數留力踢

睇aavg3了

係十抽券 金波或以上

係十抽券 仲要金波或以上

廢高真係多到

通常尬都係金波x10咖喇
希望係靚金

想要快中堅同包皮華dee 有一隻就滿足

新大巴黎閘會啲中間後插好正

今日有無必要買？
已有大巴黎同高普

而加中到個雙league 搞到我又想玩個新ac

又要草過隊新18c

而加要搞掂教練先 高普而加冇咁順

我有舊施丹4231, 點先用到施丹新陣442?

我齋攻

你係咪2.2版？
2.2要賣咗再等佢出 或者等佢更新

我想練下猜波 見啲日本仔好癲

啲㗎仔都會搞到你lag機，但係佢地唔會lag

佢哋係可以猜波加搓波好勁

買邊一隻好

我好少遇到啲我lag佢唔lag
而加通常都係一齊delay 所以解咗任都好少打

有冇人要？

羅馬好勁，俾馬迪普禁跌都可以勁射破網

之前龍門派膠都贏唔到

想問下新舊哥狗 大巴黎 分別叫咩名

冇wifi呀 聽日啦

佢係拉唔跌既，成日跌下跌下都起到腳射

黎啦,比你炒下

最中意用兩星
輸就賴球員廢
和/贏就有得笑人

好

Btw 有無人知4321 個2有無得教做amf?

我記得舊版唔得佢係似451

新ac抽pool中黑金 舊ac全銀

黎未？

留名打pvp!!! iOS!!!

iOS 032545997
街可能lag

Invite左！

Gogogo

頂，明明最後果球入既

IOS PVP試陣

冇lag，我應該知點破你但操控唔黎
辛尼果下已經拉左一下勁射都撲到

我真係試

黎多場？玩埋出街

Ok
塵既炒爆佢

對你唔應該沖人去守，泊大巴係中間應該守到你

食飯先

頭寒啦吊 lag到禁傳波都要等兩秒

最後逼住大腳踢前場

Ios pvp

Btw 想問下 pvp lag過打電腦好多是咪正常

Come come

好疾但又唔係LAG

唔係
所有野慢少少

今晚開wifi 再戰

GO

大家都lag

跟機

黎多局得唔得 今鋪當我輸

唔係，我同佢成日撞wifi既

開左data 來多鋪？

Ok,你唔好用wifi

等等先
Sor

745037796 有無an機巴打一齊試陣 3* 5*

-6

巴打上哂力打爆我

PVP果10抽好難中黑波

試番個新陣先
IOS PVP

完左未？

我覺得係我個陣剋住你個個姐

來？

OK

第一球笑到我呢
下半場放水放到出哂面

其實我都係有小小lag主要係做唔到動作扭波
但順既話都應該係64波，你6

我以為入左既啦，點知自膠

講就叻姐，咁易做到咩

SPEED > BOATENG

主要係我啲後防都未夠快

俾我贏番鋪唔得既

我唔係用電腦壓迫既

第1球真係

IOS PVP

同埋唔係賴，但真係冇好順好爽既感覺打

最後個球先on9

我隻lb大把位空晒 禁極clear都唔踢粒波

MATIP 打防中 = PK同LUIZ打DMF

Btw入到你兩粒當自己贏左

聽日就應該好夜

喵巴 打唔打鋪？
想報牛

好呀

高普真係COUNTER哥狗
傳波失Q哂

Invite 左
用新陣打

無快中堅
但有包皮華dee

卡希爾比我想像中勁

我淨係得17拿祖同華拉尼

iOS 032545997

你用三星陣咋喎

咁我叫咩

Let’s gogoog

聽日再打過

Ok last rd!

Gogoog me wified

巴打都係lag機

Vardy 真係守唔到

係碧咸

黎多鋪？ 我轉個靚陣先

你怕唔怕lag我見你傳控唔太順
Me can one more

Gogogo 舊哥帥迎戰

Go

試陣

冇人玩 我去PUBG

唉 擇日再戰

碧咸 carry silva 大戰細哨尼維特

返屋企就強姦你

刷左成晚一次細哨，m根

你又搞咩呀

呢個春日小鳩頭都幾勁

ios pvp ?

Me

摩洛哥4寶

goog

夠高大,好多技
跑得快,又後生

成個巴神咁

碧咸擺邊個位係最好

AVG係幾好睇
聽日去二刷ready player one

來吧

352

穩

犘佬新陣有無巴打實測左?
唔知用唔用舊換新好

牛巴 我要報牛

咸爺 大戰 細哨

咸爺 一隻打三隻傳奇

太屈了

羅馬里奧係幾勁,
但走位意識唔夠奧巴好

入啦,換陣姦你

眼濛覆錯人

我唔打飛機的,叫emily比me中出

Ok

暴力足球

休息
碧咸長傳比c7
夠J成晚
我差d三次助攻

咸爺啲長傳真係好撚毒

普巴 條粉皮夠膽鏟到咸爺傷出

仲玩唔玩

仲絕和你添

概率巴 Tomorrow
U battle with emily

Emily Ching 你id係咩

Play?

比你id me
打緊sim就完

608202974

added

誠意推介：呢兩個陣
下面352 係防守非常好既一個3中堅

屌又係俾啲快馬屌打

Btw 我想知你lag唔lag?

少少

我最後個分鐘直頭斷埋wifi先退左場

兩球快馬引龍出迎射空龍

試下data?

黎多一局 ？
想俾人sm!!!

okok

我準備del game了

岩岩刷返黎首抽號 ， 有冇人想要？ 送比大家

唯快不破
炮塔謝四你都放空位比我射
唔入點對得住你

可以打場？013417934

已送出

雖比你大炒，但依場係今日打最爽最順果場黎

加油

黎多場？

果兩球嗌左出黎 咁都唔入
應該你都好lag

少少,影響不大
牙朗不射男

對住你太緊張bale果幾球咁都唔入

巴打隻奧巴走位好勁

有咩好緊張,我又唔會食人既

對住高手緊係緊張啲啦，我對牛巴都係咁把握力好差

仲有冇人未訓？ios pvp

黎啦

痛快

你讓到出汁姐 牙朗空龍不射

清埋體訓了,聽日再黎
btw,最尾個場真心痛快,球來球往
爽

我都覺，我入一粒你就追一粒
大家都快上快落

咸爺放防中 評價會高啲

lm

更新左
真係要賣舊教練

難d law

尋日賣左摩同干地
今日就即刻出返
但仲未有哥迪奧拿

同埋國米而家轉左4312
唔知好唔好用

仲未有哥狗

中

新施蒙尼*碧咸*奧巴=屈機反擊陣

皇馬個期佢好勤力

用高普試下

放隻傳奇大炒

瑞典

我用高普好穩

祖記有雙amf

施蒙尼有更新？

依然辣殺

跑位唔同
個陣長左
即係中前距離遠左

刷極都係得單丸

單丸也是正常

想問瑞典個4231兩邊翼可以轉咩位置？

廢哂

Rmf cmf

好想知摩教仲係咪咁難用

手動幾好，走位防守都唔錯
打sim未試

巴卡約高真心勁 one on one閘晒

甚麼？今日好忙呀，約左Emily

收皮啦

2日 應該起碼50次

刷左個帳，連中兩次郎甸

新摩佬買唔買得過

係，10抽又中佢 突左變35

刷唔刷過好

重刷

哥狗高普買邊個好

屌啲成日回傳畀keeper斬 用清波制佢都會剷波之後畀對面窩利
當拿龍馬好撚廢呀

起碼都雙黑啦

頭果三粒好難中到黑，最好刷到蘇九，美欺其中一件
加隻郎甸，god hand

新手帳容易中d

點分新舊施蒙尼？

咁仲唔刷三傳奇？

好似更新左後買，但果時同期買既干地係舊既

三癲朗
Btw你中邊兩隻？

鳩up姐，勿認真

無錢呀屌
PS無乜硬中場

好尷尬 唔知賣唔賣左佢再出好
但冇錢買咁多教練啦

點都會係中雙朗癲

真心費高有冇機會改強啲

我照用

好啦夠啦，J多左啦

刷唔到 我等佢幾日後送埋10金波先刷

4-5日後

咩都打哂 好悶

番緊工

麥包皮SS位更佳

要睇戲了
今晚先

我覺得lwf

carlos figo dinho係咪第一次出？

攝高佬都阻唔到咸爺

Dinho Carlos yes

冇印象費高出過
可能因為太廢

佢勁定新恩沙基勁

屌琴日入camp收唔到訊號 miss咗哥帥

Ur is?

三零
又係lag 機

Gogogo try try roma

Any iOS pvp

Gogog 633

Let’s try new coach

Okok

只試過一次，可能要到某個球隊值先會有機會出

98 new mancini

牛佬點睇新拖丹？

左右中場唔識跑前咁...
btw 唔好睇少皇馬rmf銀波,又幾好用

轉攻會唔會好啲？

Lag 機撞撞波
呢期都係唔好打friendly
Server lag

同一情況

養生波唔好用
左右mf 一定擺c7

黎多場？想試高普

Server lag 影響傳控路線

冇牙朗 我仲以為轉左442會正常返啲tim

我係街用4g好順

新恩沙基有乜野唔同？

新高普同哥狗都係一樣 邊路好易比人中出

冇 我之前買咗 想知佢同呢隻邊個好
雖然大家陣式唔同 3232 VS 3412

我最順係pvp 對香港同日本
唔知點建呢幾日friendly 好lag

係咪賣哂全部教練等佢出？有冇教練冇轉陣唔洗賣？

有冇人知新Daddy4231啲燒味防反係咪勁過舊433
利申已買新版

師兄又借啲依串我

最已陣追唔追細哨定等出史高斯

活動陣 高普領軍

個個都用緊u wifi 點會快

速度唔過85 但好爆得

參考下

我估當老馬推住波走會冇乜機會搶到佢波
至於當後衛一殺到就好大機會畀佢撞散

LV 60 speed 有87

全game四隻數值最屈
老馬咸爺美欺c7
40lvl計 老馬最多99
第2已經係美欺

比賽風格唔同
美斯應該要多啲上腳先發揮到

狼冇巴打整合下新教練list
時間無多，遲啲又要等N年先出過啱使勁教練

施蒙尼：反擊，但中間好似易穿
施丹：養生波垃圾
巴：垃圾
最強4231:瑞典暫時
文仔：普通喇
433高普：勁但怕則翼
433哥：勁怕則翼

羅馬：垃圾
馬賽；垃圾

未中

邊個係文仔
啫哥高都係怕側擊？
有冇用過車熱獌

文仔：文先尼
哥狗同高普：唔好諗住中間撞入去，當佢踢緊3中堅咁抽插佢邊路就ok

未中車熱曼

ios pvp

我中過熱，係4231，不過唔敢買
宜家我得巴黎攻中型433，巴西國家隊433

變番2017版

舊鈀433（4213）應該好過新鈀433
個個新陣都係433 但如果打主攻舊鈀應該好啲

熱唔睇好
年年都好易比人中出中間

PS全部係未更新版嘅教練

其實呢個陣幾好用
不過我想玩下3中堅同埋4231陣，因為有告魯夫想試下

要賣哂佢先出到新版
我都30隻賣哂博緊哥同摩

呢個真心勁

3中堅

我有老馬 所以冇賣到舊鈀

返左黎啦,去完長洲曬到仆街
依家成舊碳咁

勁過恩沙基3232

ios pvp??

Emily係邊個 sp

嘩屌咁仆街㗎
咁我另一個帳咪要放咗干地，摩佬

是我的,sor

原來是女友

呢個邊個嚟

好似係蛆?

蛆係rxx，打433
因為我今日都見到有蛆，第二面就係呢個

中國隊教練 辣殺

好似係含大教練

納比條傻閪

game係既,但真實德國個個好撚勁

佢之前的確教過意大利同恆大
喵仔同emily都冇錯

4321好似一個好過癮嘅反擊陣咁

新唔知 但舊好撚易穿

呢位仁兄幾好

佢轉身好Q慢

唔撚係掛

直頭出色 仲要50lvl

真 實測過

你估我想架
送個10抽中3隻,
單抽r10 pool中1隻
3萬分金波再中

你後防唔洗用d山啦

d山其實幾勁,真心

又大隻又快
不過路迪加唔知50lvl 身體平衡幾多呢

得81 但85速

打閘位一流

iOS pvp?

Ok let’s go

陪女 你地唔彩我

gogogo

牛巴仲係咁勁

長傳大戰

成日中出

如果玩扣5體個活動
係咪唔會扣我team人既合約？

iOS 032545997
繼續調教呢個教練

唔會

新干地用落好似唔錯，好攻得同埋估唔到後防都唔差

喵巴 我無臉做人了

呢個352 好人
仆街

Ok again?
我冇心，但碧咸一斬就單刀

牛佬隻抽

Gogog

喵巴快啲比我平衡翻

Benz撞死你

我黎慰藉你

邀左

莫天才 * 碧咸

條鋒線唔識跑,笑撚左

呢幾日成班刷刷雙黑，刷到friendly 都好lag

0反應條鋒線,玩到啞左

廢老派膠
Btw佢讓我牙朗不射

巴打做乜送禮， 係咪比我平衡翻

我諗住彎死保方 ，呢啲波點先入到

我都唔知咩事
好彩保方救到果幾球

唔怪得牙朗腳軟軟啦

個server幾撚時整呀,屌
lag過西

未見過打三中堅打得咁穩
呢個陣勁屈

個個刷緊雙傳

得凌晨時間係爽

以後唔準話benz廢

窮撚都係等算啦 新教練又唔係勁 可能之後會統一變哂新教練
等巴打試完邊個勁既 先賣都未遲

巴打我留意左你好耐
呢個傳奇龍好用?

benz不了

真正帶比人歡樂，足球之神 當之無愧

係咪應該掉美斯落cmf 加老馬amf
試左幾場老馬+美斯雙amf+3cf 效果好似幾好

無喇
休息

充個電 撞死你

睇對手 美欺一定要控球在腳 對手迫搶就好似做最後一腳會比較好

不了 不過勝在大力開波開得遠

轉左icon柒到認佢唔到
btw 我都有隻

前面有無得2 cf?

呢場就到你條鋒線唔走
個server膠撚到

我就真係攻佢唔入啦

壓個三星

呢條番薯黎

我見到碧咸斬出黎salah向後跑
先轉番去做中間做多兩腳

有無an pvp

有無巴打用開古天奴做主力? 求說明書

呢隻真心冇人用

右腳廢版美斯?

有無ios pvp 797892663

Me try new form ggogoog

扭波尼馬

點解咸爺咁屈

U can 5 stars

?

9斬好過你扭10個

其實告魯夫咩位岩同評價 ?放 ss位成係日係邊線，放 amf多d啲走位但又好似冇項突出咁既

代言

Gogogo again 轉下人 先

再打？

入得

見牛巴吹奏左全日 就試下你人定鬼

咸爺啲傳中真係屈機

Gogogo
我仲研究緊佢

係神

sor 呀你搵住第個先呀巴打 沖涼

98

Ur. Name?

Any iOS pvp 591918804

迫和
換走ecan

我用五星打你三星既 但已經盡量換返金波
紅牌果球笑左

Gogogo again

中間換堆大肉腸試下

Ok，我換返三星先

me plx wait 3 min

刷左好多首抽，最難中係羅馬里奧同R10

now

巴打唔放埋隻傳奇落去？
Lkk 冇支援

大肉腸？
差啲想鏟傷你隻碧咸 下下吊死我

三星隊黎，放埋爆哂啦

碧咸carry 垃圾機銀河
你中咩傳奇

羅馬羅奧
Btw干地真係幾好用，對你都唔洗456

Again 冇

普巴呢期食左春藥

同巴打踢9成時間好順
可嫁試到個教練走位得唔得

巴打屋企咩wifi
Me netvigaotr

唔怪得係咁同我打啦
Wifi好似cable

你要試新教練嗎？
冇就訓了

我覺得有時關ios版本事，我之前用data同你打都好順

睇波先

曼

曼中出阿妓

獌對奴

隻羊完全冇態，定成長曲線已向下

隊波明顯唔夾佢
德甲同英超個體系真係好唔同

係德甲同利雲入球數咬住唔放
睇下季新教頭功力

試哂7隻傳奇，最勁係R10，沒有之一
新手一定要刷R10開波，岩岩刷左個雙黑波+R10開局

渣古傷了

11

PVP 好用？

喵

反雲仲有咩好講 ?

想知防守同進攻mode佢有咩分別

獌自己自爆既

係咪得佢3232? 等我又買先

你驚

Any iOS pvp?

負碌傳到

講聲生日快樂 我benz放過你

巴打黎返場？591918804

好

pvp暫時玩左2場都唔錯，但TS太低 試唔到真功夫

你爆人？

邀我

可能係

你最好睇戰果 benz 10:0

邀多次試下

原來一直有好友

邀我 你咩名

我要上訴

睇完戲回家了

承讓承讓 聽日再黎

雲爺爺嬲到彈起身

我驚佢未離隊就已讀經爆血管

新施丹442好唔好用？
pvp event 贏好多場 唔知係咪球員勁

老馬個種勁...

刷極都係單丸
開始頂唔順

你刷雙黑波定雙legend?

出左442施丹同高普

唔敢release 舊施丹.. 一陣佢唔出番俾我咪仆街
同埋好似得佢有反擊4231

肥賓4411 好好玩，搵A米隻10號仔打攻中，遠射好過癮

我覺得呢隻game 無論自己風格踢反擊 / 控球

所有陣都要係控球 會勁d

2017版都係咁
但好易穿
佢睇落穩，但踢踢下對面點都入你

施丹同施蒙尼
一踢就知分別 中央 同 側翼

佢比拖丹既4231 更似451

好易出咖咋
我炒左舊摩同舊干地
第二日就出返隻新比我

新摩係4231反擊

@貓 p唔p?

等左幾日都冇哥狗 pochettino

有冇人pvp?

ios?

yes!

兩星又點 你贏到咩

686018695

connecting

射得太正
太緊張

onem,ore?

我都未有

中出至大肚

4222 又贏

肥普唔好咁大期望
4231 Jose 反擊其實=2017版

一隻好既摩佬
應該好易做到1:0 完場

我覺得施丹個陣442攻好似尻尻地
守對高普中間應該會比人瘋狂one two 一下就穿哂

新高普個陣勁在成班大帝會向前沖
輕鬆one two
完全係個進攻陣，似之前4123 馬賽

後防企位距離好，好易閘到波
我打3cmf 都完全冇問題

後防企位 令佢邊路空

你用堆廢既都得
因為佢地企位會岩岩好封到波
同埋高普勁在 you will never walk alone
當你傳個波傳到唔知點傳好
後面總有個插上前

對高普基本上你傳中間實傳失 ，就算過到都成堆人後面追番你，所以一定要傳側邊

講到咁癲 即刻賣隻舊野 等聽日入手先

新高屌打舊高好多

新高 cmf 企位密左
閘波會更易，可以好放心用3cmf

祖赫特好廢 人地遠射地波都甩手
掉返落後備

屌打 施蒙尼
見對面傳中間都知
中場都唔洗郁就閘到波
中堅又唔怕甩
上半場擺2 dmf 1 cmf
下半場3cmf
都波尻沖模式又啟動

He is a jerk

最攪笑係
兩個教練班中場會踢到打交咁

啱啱試完干地343
感覺似523多啲
打反擊通常會有個中場上埋去，圍攻緊嘅時候，LMF/RMF會企係禁區頂位，視乎你係邊一邊進攻(左邊推進就RMF企禁區頂，如此類推)
中間個中堅一定要頂波叻
左右中堅要跑得快，因為對面打反擊個陣，兩邊翼衛通常都係返唔切
同埋高workrate中場係必須

PS洛賓都係咁撚廢
尼馬隱咗形

strong hold金幣

其實而家新開局玩，買到既教練全部都係新版？定要睇資料版本？

全部新架

今個pool 新手值抽喎

唔好抽啦

好撚多黑
全部巴狗皇馬

都想知
有c7

普巴決賽出到？

我得一個帳點算
由第一日玩就已經無用過任何coins
想用250試水溫

你應該會中銀波

講真咁耐都未見過巴皇

但係似幾吸引

有新抽屌，早知琴晚個R10開局留番金

你試試囉

哥帥

屌你老母閪
六合彩又唔見我中

一路都叫緊大家忍手，
今個星期就揭曉邊兩隊入決賽

80%金都可以中銀
都唔知講咩好

同埋想抽保連奴，卡華積啫

唉點算好

留coins

就算決賽pool我估都好似今次咁計%抽人，唔會係個個人機會均等
改版佢送咁多好野肯定搵位cap番水

好多新活動 同鬼吸引

上年決賽個個係box黎

好似刷PVP正喎

呢個係普通pool，啲人會重複

我知，所以咪話今次佢唔會咁著數 上年我仲抽哂成隊皇祖，但今年我估佢無咁著數，一定唔係出box cap水

送左咁多好野都要搵位cap下

Box先好cap,調低牙朗、勁個啲機率逼你抽到底

講起牙朗，上年我課金抽，抽到尾二先出牙朗屌佢

抽開唔抽唔憤氣，
上年我就係咁，
抽到last 4先中牙朗

Yes yes,box先最好cap

我尾二仲慘過你 最後一隻文蘇無抽到，之後就一直都抽唔到

btw拜佢無版權，如果決賽係羅/利對拜，得一隊抽？

決定聽日睇
如果皇輸左就抽一下
贏就留

唉
巴塞都連輸4粒又邊個會估到呢

皇一上力拜就拜拜

唔留 coins
每250 博一隻細哨

利加皇爽到爆

係咪要用壓3*？

壓星即係要點做？

終於解完任 開始刷第二關

我隻poulsen 飢渴難耐了

求救後防可以點執
同fd打俾佢炒到飛起

agger，細哨一個就屌打對面
細哨同老馬都試用過，細哨好用好多，老馬得數值靚

可能要執下你自己技術
試下轉打4cb囉

你試下換廢金
你後防就唔敢沖上去搶波
用黑波會好有自信沖上前

之後會比人one two

而家擺隻碧咸中間
波都懶得傳，斬上去比佢地跑就算

呢個陣最無腦
大隻少少緊要過速
85-90都夠

碧咸最準位個位係中圈後少少

同禁區前廿零碼

Thx

我既角度
作客入球加多分
巴4-5羅馬

邊d係妖人？

係直頭窒下窒下咁，啲人攞波都甩曬腳咁

岩岩開隊2星出黎解任，撞正隊900幾既20lv 金波隊
又包比又華D，20分鐘輸緊2粒
跟住班友先醒，ibe交出3助攻1個入波，反cup對家

就咁搵銀波79 rating果堆都勁到hihi

一場先5 energy 痴線
頭先條友3分鐘失一球就forfeit

reddit search silver beast la

銀波實用啲
壓兩/三星好過一星

皇馬張4星卷合左佢ok

好彩仲壓到3星
3星上限係幾多

去得~~20LV 都好好用

對手走場 跟住load左呢個畫面好耐
咁我點做好

上網見到人地隻美欺101

吊

佢個陣容幾勁下

810個433買唔買好
我已經高普同大巴黎都433
再買433會否不智

5 energy 都incomplete 係咩心態

佢叫咩名
買唔買好咁

唔買，太廢，慳錢

係咪真架
真心想問買唔買

我賣左wo

搞到我好亂

亂咩呀，太廢我賣左wo

真係廢定唔想我買炸
真假難分

810喎.....

真心廢

有圖有真相，賣左wo,810唔代表就勁既